令和倒數中 日本介個電視台都做倒數直播節目

邊個台好睇?
我睇緊日電有SP講平成最後一日既日常事
幾好睇

我睇緊テレ東
我係池上彰fans

渋谷勁多人

NHK頭先做緊飲食節目

真係無聊

俾盡廿幾三十年又改啦

東京台頭先都去咗涉谷交叉點直播

我而家企左係渋谷等緊

係 應該學你睇萬千星輝頒獎禮

排隊趕0時令和結婚

唔知邊個地方既BB會成功搶閘出世

去涉谷Scramble交叉點中間做下動作say 個Hi

NHK做緊令和live

abema做埋海外放送

有身份認同真係好

涉谷countdown

NTV我屋企個鐘好似快左十幾秒

有無 link

東京電視台都有？

神奇吧

TBS

用緊電視睇

骨牌賀令和

shibuya好多日豬

令和

YEAH!!!!!!!!!!!!!!!!!!

令和既渋谷交差点係塞車

射完平成年代最後一次

祝令和

令和了
過得十年八載

令和了

我半個鐘前係個到兜咗一個圈
多人到遮都開唔到就走咗

又借亂搞事

有煙花放

人生第一次經歷日本改朝換代

平成臭い

你係咪睇錯台？
明明做緊 ゆく時代くる時代

香港咪係永遠都感受唔到個喜悅

呢個節目之前係咩平成最後晚餐
悶到即刻轉台

天公不做美

衝出去交差口狂抽水

咩意思

近平元年

蒼井空

大阪道頓堀

同英國差唔多

話時話生咗未

共匪21年

英女王生日

小心俾狗咬

今 和 ?

笑4

國家象徵

和已令

NHK ゆく時代くる時代個佈景幾有心思
擺哂平成年代嘅產品、流行過嘅食品，又有流行過嘅衣著

見到其他國家為自己國人咁開心就覺得好正。
英國princess charlotte 出世當日都係普天同慶。
it is a girl

我都睇緊
做乜成日twitter總部

more

d人企咁耐想點

大部份電視台都做緊同一樣野，有 d 似新年。

好想去日本

日本撚出哂黎喇

個新郎好柒

對佢地嚟講應該冇嘢大件事得過改年號

日本人好似仲開心過新年
佢哋真係希望有新氣象

理得你 婚已結

我都係睇呢個台，頭先11點半係心齋橋勁多人

新年 年年都有

Go to Shibuya is mk behavior

邊度有直播睇

輕井澤新娘好似漫畫入面𠴱隻仲柒，個婚禮得小貓三四隻。

關我地中國人撚事咩，咁都要開post講，on99
二戰時日本點對我地呀？醒下啦懵撚

依對個新娘好醜

東京慘 d ，落住雨。

兼且以前改年號 = 上任天皇駕崩無耐，唔可以開心
今次明仁係讓位，一公佈新元號成個日本就好似過節咁，又提振到少少消費
我覺得將來德仁都可能會讓位，差在係咪佢個女啫

令和時代第一Q 第一套av呢

十日假喎

( Show Blocked User - 新興仔 )

原來真係有林美香

林美香

小， 林美香

原來連登有po 掛住睇電視
令和元年新年快樂

一堆日本狗子賣國賊

咁對大部份香港人嚟講台慶又真係重要過日本轉天皇…
利申 對兩邊都冇興趣

我公司有個高層都係叫小林美香
我仲懷疑係社長老婆

令和 萬歲

你個名出賣咗你自己啦

台慶0興趣

頭先喺渋谷

原來 2022 年日本成年年齡降到 18 歲

倒數好唔好氣氛？

希望令和元年日本打撚柒爆支那狗佢

我都想呢個時候喺日本啊

東京電視台最強傳說

我哋中蟈人？

咪屈我哋

咪鬼上釣

笑撚死
今朝台台都播
得佢唔播，係度播行山節目

比個mk仔搶咗條女唔開心？

不負眾望

東京台今次冇做其他節目喎
同埋近年東京台好睇
收視已超過富士台
部分節目欣賞指數仲喺前列

之前次次改元都係上一任天皇駕崩，所以係sad，昭和去平成主播著曬黑衫

喺靜岡渡過

有冇人4號會去睇一般參賀

Fuji TV播緊雅子特輯
後生個陣真係靚到爆炸
難怪德仁死都搶佢番黎

所以我覺得德仁將來應該都會揀讓位
個氣氛完全唔同

日本人點解咁重視 只係轉年號…

一嚟。不過昭和始終經歷過二戰、經濟盛世大時代，同平成又已經唔同

東京電視台食屎

一來始終天皇喺大部分日本人嘅地位仲好高
二來平成太多大天災人禍，人人都希望轉年號轉轉運

又係 少有地唔係過身而退位
可能喺佢哋眼中係值得慶祝

好 high
但係無 halloween 咁多人
要趕終電所以只係留咗一陣

最攪笑係一出メトロ站
有個日本阿伯拖住個二十頭嘅日本妺
好緊張咁衝埋嚟問我哋 apa 酒店喺邊
指咗俾佢睇之後佢超開心

有圖
不過濛 d

30年先一次
點會唔重視

第一q咁識玩

公佈新元號當日

日本電視台 :「令和包涵的意思是」
朝日電視台 :「令和包涵的意思是」
TBS電視台 :「令和包涵的意思是」
東京電視台 :「牛肉軟嫩可口！鹿沼和牛的奢華香辣牛肉飯！」

唔一定 30 年喎

新聞見好多區役所都好忙。

不過我幾中意睇テレ東

大阪6弱地震

TBS電視台：「大阪發生6級地震」
富士電視台：「大阪發生6級地震」
日本電視台：「大阪發生6級地震」
東京電視台：「請看這塊肥美頂級信州牛肉！ ！」

東京牛肉美食台

趕結婚

真係得東京電視台冇做 live。

好少睇テレ東
劇就TBS 日テレ
新聞就NHK

究竟香港屋企點可以喺電視機收日本電視台？
次次去完日本返嚟都好想keep住睇
旅行嗰陣晚晚唔睇唔得 一定睇夠兩三個鐘先瞓

周圍都係令和處女

用緊，返唔到轉頭。

今次真係好大件事

恭喜 ! 首名令和出世的是一名嬰兒 !

勁過北韓射導彈 公佈咩元號 同大阪地震
btw 新聞速報唯一支持Nhk

きのう何食べた

都係テレ東

個直播始終有 delay ，但有兩週重溫呢個就真係抵比錢佢駛。

轉年號但全世界唔使自肅喎 梗係大件事

又有得用電話睇

00 00

昭和64年

仲以為要去到311個程度先會直播

東京電視台呢

delay 1分鐘內算係咁

你係中蟈人唔代表我哋係呀屌你

此言差矣
NHK：「大海嘯警報！」
TBS：「大海嘯警報！」
日本電視台：「大海嘯警報！」
富士電視台：「大海嘯警報！」
朝日電視台：「大海嘯警報！」
東京電視台：「嘩！係吞拿魚呀！」

改年號 放大假
幾十年一次嘅大事

其實冇乜特別，啲人都唔算超興奮

由平成扑野直到令和中出條日本妹

係
我亦都唔洗俾人燒春袋

聽日新天皇幾點登基

香港時間9點有儀式

希望大家令和都會過得好, 唔好再咁多災多難

就算多災多難,日本就真係多難興邦
相比之下支那只係鳩up